冇食過學生妹係唔係人生一大遺憾？

食過既， 認唔認同？
冇食過既，係唔係都咁諗？

我自己冇食過，就覺得係既。覺得人生完結之前，就算要去日本搵jk援交都唔可以有呢個遺憾

果種年輕既青春氣息，吹彈可破，白壁無瑕，緊致細滑既肌膚， 係造物主比人類最大既欣惠

先唔講感情，肉體既質素應該都係一流

我有食過,無遺憾
除左你講既優點,最正係揭開條校裙黎屌果種感覺

即係你係認同如果冇食過就係一種遺憾？

條裙果個真係頂唔緊，成日ff 後入個學生妹，佢條裙就直接攞起放上條腰果到lon住黎屌

lm等睇有人po學生裝黃夏蕙

一放學拖條女返屋企即屌果種經驗真係

咁點解唔喺香港搵援交學生妹

成日睇你地批鬥香港ptgf果d，又唔係靚，拖下手都要500 都痴撚線。
同埋你可以話我歧視，我覺得香港嘅話質素會冇咁好，冇咁溫柔，態度比較差，等等。

因為我真係完全冇接觸過呢類野，認識係零。所以我應
認對香港有歧視

如果你試過，覺得係質素好嘅，可以介紹吓

羨慕

有邊個男人唔想

屌香港學生妹地感覺地道啲
好似返咗去讀書時嗰陣

而且香港學生妹件校服先係精髓
東華嗰套或者旗袍

食過三件都係處

幾年前約過 見IG有ptgf 我又咸濕無女朋友，無摸過女仔，導致想試下

其中遇過2個好靚女
一個腿長 係abc來，開放...
另一個 大波
都係收我$500 一場戲
不過佢講無得摸波 下面私人位

不過，新聞踢爆後，無唒好多d女仔做pt,跟住又有豬扒做，d垃圾 照約
有錢仔玩謝個市

而家d垃圾豬扒 睇場戲都收$1000 唔準摸

係我食唔到

我敢講 90後既學生妹係最正
果時D學生妹, 個個MK妹頭 + 對腳正到 白襪+平底鞋 /小高跟鞋。
新法書院, 真光,現代 ...

依家果D我無感覺。

利申: 無食過 遺憾

500$睇戲？唔撚係掛
睇黎真係去日本玩好過

港女個身係鑲金

人地有既係錢, 佢要既係初戀

師兄有冇諗過用錢解決？

咁係因為你屬於嗰個時代

如果無食過一定係遺憾
嗰陣啲同學 白bra白底底 真係唔會忘記
同埋一定唔會除條校裙

去睇場戲唔係啊麻

鮮嫩閪肉

係

要著返自己中學套校服先算冇遺憾

你當 非禮人 比$500

比人捉到 非禮仲大鑊

羅定偉

非禮冇得揸波摸屎忽

之前約 有摸patpat

有冇起勢咁係咁摸摸到夠本

過左去就冇架喇
就算比錢都唔係果種感覺

緊係有啦 咁撚貴

咁都值喎

學生妹咁柒
又唔識打扮
好多都有腳毛
都唔知有乜吸引

以為毒步天下/羅定偉開po

利申 未食過 好撚後悔呀

有冇諗過去日本？

羅定偉精神

白色校裙 透個黑bra出嚟

羅定偉之前有上lihkg
不過唔同username

唔識日文

又驚中國妹扮㗎妹

你係羅定偉？

條女中六grad咗一排先溝到
開房即刻叫佢著返套校服扑
算唔算食到過期學生妹

講還講

500齋睇戲
你都好撚on9下

Dllm 又提起啲傷心事

食過
無遺憾
yeah

個時講到點愛點愛最後咪又係分手

食過，揭起條裙直接屌果下真係冇得頂

我覺得係除冷背心個下

好飢渴咁

樓主唔好諗唔開
大把學生妹等緊你
留得青山在

無中出過學生妹先係遺憾

家下隨時係你比人非禮仲要比500件豬扒

係啲毒撚成日ff學生妹就係又白又滑又靚又大波又長腿
實質唔好話有樣有身材咁高要求
搵個靚/身材好 是但中一樣都難
無論係街見到啲學生妹定係自己讀書個陣見到既都係
十個有八個都係薯下薯下 又黃又黑
唔知有乜好吹奏
大學生仲正啲 起碼識減下肥打扮下剃下毛

正解
幻想總是美好

靚嘅就後生都正，但有幾多女唔打扮都正？
會想屌學生妹嘅應該都係未屌過

好似即刻開餐咁

幾多都唔輪到我
唔係毒撚，但又唔係會蒲果種人。平時自己係到做gym，睇書。都唔知點先識到學生妹

大學嗰時叫條女著返中學套校服囉
退而求其次

當然有咁做啦....
但都只係自欺欺人而已
要不停張就的人生，又有咩意義

將就

水卜さくら

識食一定食學生妹

有冇諗過讀男校溝唔到女嗰班師兄嘅感受?
混混噩噩咁就冇咗12年
乜青春都冇撚曬

屌你老母，個個有得望仲喺度嘈

利申：讀咗10年男校

聽完即刻冇咁頹

唔好呃自己啦，佢哋係食完先可以咁樣同你講嘢

讀男校真係害人不淺，都唔知邊個發明出嚟

咁師兄諗住點算？ 想唔想食學生妹

講下咁解姐

唔係話完全冇所謂 但係大把人(可以話係佔多數)都一樣 點解要認真

唔講打唔打扮 有啲真係掛住讀書乜都唔理 皮膚又唔保養下 又油又毛孔粗大又生暗瘡 或者剪個柒髮型除非你靚到天仙咁啦 否則都幾難搞
中學已經又靚又有身材既 一級可能得個一兩個咁大把

不要再說了

唔好再講

一齊請病假去我屋企扑野，佢扮返學，好正，白bra

東華個套透到好似情趣衫咁

我大學識啲女都叫過佢地著返中學校服俾我屌

有諗過買其他名校校服俾佢著但好貴 btw一定要著埋白襪仔

邊度買幾錢

屎眼都玩埋

校服鋪話幫個女買一套咪得，買細啲，緊身著個觀感會仲fit
以前我日日都係扯住旗返學，上堂個時有衝動直接後入我女友

讀書時未食過，老左先食到

拉

放頭髮落嚟個下

中三學生妹唔食得衰十一，攞佢條底褲聞下應該唔會犯法掛

仲有學生妹嗰種酸酸甜甜嘅味道

巴打一定米八，有錢，靚仔，六舊腹肌

可唔可以分享離開左中學仲可以點食學生妹，比我地呢班毒撚取下組

好懷念
仲有樣子巴

佢好似有時有蒲頭 連登

可能佢喺中學倣阿sir

我覺得係拆禮物果種感覺
夏季同冬季都兩種feel
揭起黎屌 大把都得 唔一定學生妹
但係拆禮物係好爽
當你係果間學校 讀左幾年書
同條女拆禮物 真心爽
夏季冬季兩種玩法

依家(三十幾)同以前(十幾歲) 係唔撚同
以前邊識咁多野 同女友情到濃時就黎料架啦
如果依家比返呢d機會我 一定要屌到條女追撚含

食過好多, 無食過既話真係遺憾, 果種鮮嫩係無得比, 仲要有d 16歲已經好淫

不過諗返起就好想懺悔
以前已經成日剪爛少少個套, 之後放返落個包裝度, 到用果陣扮有戴套, 條女好放心, 但個套屌屌下就會爛變環屌同中出
唔知有無搞大過d 女個肚
同埋果陣仲有個3lunch forum 可以約到學生妹援交, 真係好時光

酸到爆

Ching依家仲有冇食

真
上面講三間校服先夠淫賤 其他望到都扯唔起

非常認同

學生妹並唔係單單著住校服嘅女仔咁簡單

學生妹係有學生妹嘅味道

就咁拉低條底裙同under就即刻屌入去，真係回味無窮

利申：屌過兩間

睇得出係親身體驗

果陣時仲夠膽死次次都外射或者中出，諗起都驚

放學一入門口就埋牙

屌你老母

而家都3x歲
有食既.. 娶個讀緊大學既做老婆, 搞大埋個肚
有次返娘家玩, 同佢個妹3個係廳睇戲打機, 玩到好夜, 老婆頂唔順入房訓
得返我同佢個妹, 傾傾下就咀, 之後係廳開咗佢罐頭

覺得自己真係好賤, 但青春肉體真係唔識抗拒

幾肯定係佢

好失敗，得一件，仲要沉咗十幾年船

另一件真大家係玩玩下啪左一個學期就收皮，好彩都玩晒兩季校服

你自己想睇

本來都已經刪咗contact好多年，喺度幾年前佢擺酒請我老婆去飲，我先知原來佢竟然識得我老婆

好掛住你呀！珊珊

仲以為羅定偉開post

通常塊閪都無乜味 又多水 勁撚正

好撚正
依家仲有keep? 你老母有冇發現

老婆

真係着住件校服黎摷係爽好多

往事只能回味，最好摷係冬季白Tee同埋長衫

日經post

食過大中小學老師

16-20嗰種皮膚真係白裡透紅

同廿幾歲嗰啲冇得比

係啊屌，
成班食過嘅仲喺度話咩唔識打扮又盛

明明呢個時候先係最天然，可以即食嘅階段

臨尾都算食過 果陣條女考緊dse

可惜無得明買明賣 好想屌呀

其實唔係好關事
你本身溝唔到畀你男女校都係溝唔到

Agger

真係 有時撞正返學放學時間

係, 仲好緊
緊到好似有野COOL住咁
一試難忘

讀到大專識到條女原來同一間中學
拎返件校服出嚟玩

唉 想屌

Lm

有樣遺憾過樓主嘅嘢應該叫自己未試過但條女試過

出黎做野之後食左三個真光妹
半除校服玩女上真係好正

長衫後入

你點識㗎

咁識玩

中學男校? 學生妹係正，唔使講啦。

無試過！
唉！好似玩得唔夠咁...

朋友妹既同學
食完一個先一個
無得3p

諗起都正
條格仔裙，掀起入，少女既體溫。
平時放假出街，迷你裙,解開粒鈕，整高少少

仲有好多好多不能盡錄。

人生沒有遺憾了

好恐怖……

我見到連登好多人話食學生妹，但試問又有幾多個識食
首先屌學生妹第一樣嘢係唔好除校服，亦盡可能唔好沖涼，達至原汁原味，除鞋便可食用。

第一步以前車輪，一隻手搾波，另一隻手摸蟹為主，隔住個Bra同底褲，大大滿足痴漢慾望。

5分鐘後，大概條女下面已經濕透，奶頭亦硬起來。這時就要除Bra，但除Bra後，請保持校服原狀，同時亦可以反轉奶罩吸一吸學生妹的奶味，用手指頭隔住校裙撫摸囡囡個奶頭，而另一隻手就由底褲邊進入閪邊。

如果你經驗到，理論閪水而濕透底褲，而鮑魚亦同時可以享用。

食鮑請用校裙蓋埋自己個頭，囡囡看不到你做什麼，既神秘又興奮。除底褲的時候，可以索一索底褲的香氣。由於囡囡看不到你做什麼，不會給他變態的感覺。進可攻，退可守也。

美鮑在前，豈能讓人不心動，吸啜美鮑當然不忘用舌頭伸入陰部享用甘露。

但雙手亦不能停止，攻上(波) ，還是攻下(美腿/鮑)，悉隨尊便。

但可不要忘記大腿內則那嫩滑的肉，大可以由失頭哥奶至鮑魚，由鮑魚奶至另一隻腳失頭哥的V型攻勢。

還有時餘興如吸啜奶頭，奶屎忽這些動作當然也要做。

到真正屌西時，千萬不可以用套。用套只是自欺欺人，你條鳩的肉是和套摩擦，而不是和粉紅幼嫩的鮑肉摩擦。校裙方面褪上少少便可，達至野戰/老強Feel。射精時怎可能拔出？直接射進最深處吧!! 雖然高登仔提倡"屌完中出即飛"主義，但怎可能不想返食。

這時才幫她脫衣一起沖涼，讓她有美妹的回憶吧~!

我想問你哋食過會唔會想再食？

因為我個男朋友係由我學生妹屌到我依家 足足有十年
由中四屌到我到出嚟做嘢

但我男友其實都大我五年 嗰陣拍拖佢圈子係反對嘅
覺得佢唔好搞學生妹 但佢唔理食埋我處
我就諗佢會唔會依方面僻好？有啲怕我已經老咗但佢想再食嫩草

讀書果陣冇食過
30歲果年ex係英皇，都算食過校服

學生妹下面真係好緊 其他女做唔到
其餘你地都知唔洗多講 最重要係個浸少女香 頸背 頭髮個啲 頂級香味
戲都拍得出黎歌頌佢地 就知無誇張到